[手機鈴聲] 林太好多市民問你幾時死呀!

唔好落台呀林鄭 唔好落台 你要團結埋藍絲呀屌你

八月十五殺韃子，是在中國廣為流傳的一個故事。

元朝末年，廣大中原人民不堪元政府的殘暴統治，朱元璋揭竿反元，但元軍控制嚴密，義軍無法傳遞消息，適逢中秋節將至，劉伯溫獻計，在中秋節互贈的月餅裡面夾紙條，上面寫著「八月十五殺韃子」。

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！

Apple點set

記者又gg...準備被清算

唉， 同毓民問689 幾時死比
爭d霸氣